義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

可唔可以理下班義士🥺

上萬名示威者在7.21遊行後前往中聯辦示威，警方於晚上8時發清場預告，示威者退守中環並在中區警署至信德中心對出與警方爆發激烈衝突，警方疑發射多枚橡膠子彈或布袋彈。有在場義務急救員稱昨晚近11時， 一名年約25歲男示威者頭部中槍，傷勢疑似是被橡膠子彈所傷，傷者吐血不止，頭部也流血不止，急救員隨即撥打999報警，但致電9次，8次長響無人聽，一次接通後轉駁電話錄音，最後需撥打救護車中心召喚救護車。

報案中心無人接聽

急救員憤怒地批評「警察又打頭」，報案中心又無人聽，質疑警方是否元朗及上環兩事故皆不想處理。急救員稱目睹警方於發警告前已在天橋向天開了四槍，質疑警方是否未給予警告便開槍。

雙方暴力衝突大概始於晚上9時半，數千示威者與警方在巴士站旁對峙，警方速龍小隊曾多次揮動警棍向示威者進逼，大批防暴警亦手持槍枝準備清場。晚上十時多，警方在巴士站旁中景道舉起黑旗，指將會出動催淚煙，其後施放催淚彈及胡椒彈，有示威者向警方投擲雜物、磚頭及玻璃樽等，有人焚燒雜物作阻隔，部份示威者向中環方向後退。警方先後施放至少四輪催淚彈，示威者不斷退守，但部份示威者在煙霧散去後再聚集並向警方防線推進，晚上約11時11分警方將武力升級，舉起橙旗警告「速離 否則開槍」，同時示威者已不斷叫咪呼籲撤離，高叫「1125，一齊走！」但僅數分鐘後警方便開槍，懷疑發射了橡膠子彈或布袋彈。

記者拍攝到現場有槍聲後，有示威者倒地後站起來緩跑數步後再倒地，救護員隨即為他治療；記者亦拍攝到有數名警員躲在盾牌後開槍，不足一分鐘內對準示威者6度發射懷疑膠子彈或布袋彈，衝突持續至凌晨一時多，示威者幾近散去。警方昨截稿前未有回覆前晚共發射多少橡膠子彈或布袋彈。

14人送院1男嚴重

醫管局指就清場事件，截至昨晨7時共有14人送院，分別為6男8女，一男子情況嚴重，一女子情況穩定，其他人已出院。當時在場的立法會議員許智峯批評警方明顯使用過份武力，估計至少聽到20至30下巨響，相信是發射袋或橡膠子彈，他稱示威者的確有掟雜物及燒雜物等，但警方根本毋須動用橡膠子彈，「警方明顯有主動挑釁，當時示威者都話撤離，開槍根本毫無意義。」

推！！

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

有關注架

推

推撚爆柒佢，推上熱門

光復香港 時代革命

Push! 光復香港 時代革命

黑警死全家！

推 有冇文宣

自推

上環元朗雙線並行
時代革命光復香港
吾衞吾城天佑香港

推
屌你老母黑警亂開槍

再自推

推
大家要做返正經嘢啦

追究黑警暴行

推！！！

推啊

推爆佢畀多啲人知

黑警死全家，下下都瞄頭，玩槍game上癮？

再再再自推 focus下班義士 中上環 ok❓

仆街

光復香港 時代革命 氣場升左幾個層次

亂9開槍死黑警

希望佢最後冇事

天佑義士

光復香港 時代革命

一定追究

Push

推呀

文宣加油

黑警死全家

吉人天相

前線二線都要full gear.

推！

推，好sad

.

唔推唔係人

殺人政權

好嬲呀 走緊都射 死黑警

。

push

推 有冇更多資料

推返上環721上熱門呀

屌 冇性架班畜牲

推 廣傳

Push push
義士唔係condom

又射頭 dllm

時代革命
光復香港
完

推推推 幫助義士

關注！！

有關注！絕唔會丟佢地不顧！

人神共憤

推返重要嘢上熱門

我冇嘢講

Push push

求圖

PUSH

屌

咪撚再用何妖打飛機 五大訴求回應左未

印象中好似見過有個高高地男仔比兩個自己人扶／拖住行，但唔肯定係咪佢中槍，個時立下眼見到佢好辛苦以為食左好多僱淚彈，記得佢個時面部好似除曬裝，好似仲有知覺未到完全昏迷

係記得咁多，希望幫到手

我冇野講

玩完元朗未，幫下手足啦

推，義士緊要過其他野

我無野講

大大力推啊

up

原因冇相冇片
冇一手資料
討論唔到
而呢度係討論區
冇唔理到

`

光復香港，時代革命

有無最新消息
推

唔好再係咁話冇人留意返721嘅事啦好嗎?!

我元朗上環2邊都有留意嫁!!!!!

黑警根本想殺人

追究黑警無理開槍 香港人要追究到底

推吖，推返主流
大家出少少力關注返巴打

屌佢老母死黑警

36槍

廣傳

屌
保護議義士

我哋無忘記每一位義士同犧牲咗的朋友
推

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推 記者會上都無提

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

bump

黑警持槍不合法

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑，而且只不過係黑食黑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

追究警方開槍責任!!

推！ 真係好少消息！

推 勿忘義士！

堆

屌 黑警

最重要係呢單

推呀屌

港島嘅朋友一樣重要
推

行刑式企圖謀殺

推推推推

推呀屌！黑警死全家

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

繼續推

推推推推推

推上熱門

黑警死返大陸

你哋唔係香港人

毋忘五大訴求!

Pish

推，要理

爆頭受傷相？

咪撚out fo
36槍
五大訴求
仲有智能燈柱呀
信用評分制呀

而家大部分都係元朗 要推呢個

推呀
好明顯呢幾日有班人想沖淡呀

切勿失焦

香港警察行刑式企圖謀殺

班狗正仆街

pishhhhhhhh

Diu

大家要記住 每位義士既付出
多謝各位為香港付出青春汗水
多謝每位兄弟姊妹 加油 加油

push
光復香港 時代革命

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推呀 咪撚掛住搞何妖

推爆佢

重整主線

快d重整 唔好比人轉移

光復香港
時代革命

推 請大家正視

義士非condom
我地仲記得

人渣黑警

推番上報

上環開槍呀

多啲人關注 唔該

推推推推推推推

推呀！

絕不姑息

喂，開槍呀

ppush kui lo mo

推啊

！！！！！！！

pish

光復香港 時代革命

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

727

推返主線

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

唔知義士有冇事

推呀屌你老母死黑警

推爆開槍老母墳頭

全部focus畀何妖搶晒
唔好打飛機啦
做正經野啦

雖然我都知元朗係一個好大嘅出氣位，不過光復完元朗，請記住我地最大嘅目標係光復香港
五大訴求，缺一不可！

笑鳩完就好返黎啦

推呀

推呀 屌撚7班黑警老母

終於有數字

咪撚再推啲膠post好冇

推啊 大大力咁推!

笑完何妖要做正事

已經無條例可言

推

元朗上環兩邊推

Pishhh

設死線 要政府正面回覆
不回覆 行動再升級
光復香港
時代革命

屌佢老母

屌推

推推推

PISH

濫用警力復仇姐 次撚次都係咁 用武力驅趕市民

浮啊

1

推呀推

咁大件事 點解香港冇乜新聞講嫁
大家快d幫手推番上熱門
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推！ 有無相 唉

黑警正仆街亂開槍

咁大件事都唔推

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

頂住！

721黑警無預警下射示威者 蓄意殺市民

727元朗

推 好撚嬲

我地會記住義士呢一槍

15minutes 變 15 seconds

依家擺明已經係仇殺黎
仲唔醒覺仲想和平示威嗎

推推36槍不能就咁算數呀

光復香港 時代革命！
正經事！

無人性死黑犬

不推不是人

推
成版何妖po

乜都假，獨立調查

繼續

相比起612 都只係開左十幾槍
36槍係咩概念？？？？

推返哂義士post上黎！！
唔好中何妖計啦！

黑警無恥~!

Push
聚焦五大訴求

關心下義士好唔好

追究到底

不要說「推」，試著說「光復香港，時代革命」
光復香港，時代革命

屌你老母

其實有圖未？

14人送院1男嚴重

Pushhh

PUsh

人手頂置

天佑義士

要全世界都知

推!!!!!

有冇中槍義工最新情況

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

屌你老母死黑警
727元朗見

到依家都冇人知佢點

死黑警

推呀呀呀！！！

focus返主線任務 唔可以比義士白白受傷

推！天佑義士

時代革命

義士！

推返上去

推！！！！！

一何都不能少

勿忘五大訴求 對準政權！

光復香港，時代革命！

Ok

推 希望所有人平安🥺🥺🥺

推

黑警老婆仔女做雞賣屎忽
成世做狗抬唔起個頭

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

關注義士情況

好撚嬲
光復香港, 時代革命

推！！！
有冇最快情況？

家陣義士情況點有冇佢最新消息？

班狗有心殺人洩忿

聚焦

pushh

嘩

Push
光復香港 時代革命

要推

保護義士

咁多女義士入廠
屌黑警又係打女人

人手置頂

推到仆街

又射頭，希望義士冇大礙

黑警無一個係無辜
追究黑警濫權
仲有五大訴求

唔好再大量Focus係何妖同元朗到啦
前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

Push push push

仆街黑警

呢d先係有用post

推啊屌 全撚部掛住講元朗

鬧

終於有啲消息希望各位冇事

推推推 用力推

推推推推推推推推推推推推推推推

比d力推啊！

係時候推返正經post

推啊 推啊

不要忘記義士

義士永遠都唔係condom!!

p

有無義士消息呀

香港加油

得連登一個平台，知極有限

義士

要理下上環義士

子彈擊中記者
向記者舉槍
以強光妨礙採訪
無預警開槍
三十多發子彈
多次釋放催淚彈
向撤退中嘅人開槍
不佩戴委任證
絕不姑息

成立獨立調查委員會 ！

唔好再俾人shift晒focus大家報仇嘅時候都要理下班義士

推推推！

大家一齊推主線po

推佢老母

比d力推啦

唔好有事

屌你老母死黑警

加油

推爆佢push push

黑警！！！！！

推
屌晒黑警老母

我推

冇圖好難spread 開去，何妖單嘢太搶鏡

啲守則寫黎擺

推返呢件事上黎

其實好多人一直都關注上環事件
樓主唔港咁嬲住
WE ARE HERE!!

推呀！！！！！

推番上環資訊上熱門

推！回歸正事！！！！

要強烈關注中彈義士！

唔該大家著重返上環！元朗係重要、義士都好重要！有d人係到帶風向，為嘅係忘記黑警嘅衰野呀！

推呀
有無人知而家手足情況如何

推啊屌佢老母

元朗星期五先再推
而家重點係上環

希望無事

再推！

義士點樣now?

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

推，喺咪水兵黎咗，推啲on9post?

推
求更多片同圖呀
義士情況點呀

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

正視重點

推 天佑義士

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

推政府冇回應過dklm

打倒警犬禽獸

推呀
黑警死全家

重點唔係黑社會，係黑警同政權
仲有上環開槍，明顯冇12/6咁多人關注
元朗係好嬲，但五大訴告嘅重點，應該對準番政權

Push
唔好俾何妖搶fo

好似封晒消息咁

推
何妖個d都係花邊野
永遠記得主線：5大訴求同真普選

推呀推呀

🥺

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

呢班死差佬打同路人既仇 我地終有一日會同佢地計 只要我地可以做到5大訴求！

劍指班撚樣臭閪既高官警黑 同埋冷血中共

請大家繼續關注36槍事件

推 勇士唔係condom

毋忘初心

五大訴求 缺一不可

何妖玩夠喇
推主線

推！
光復香港
時代革命！

推到黑警出尼交代

講撚夠山墳未
宣言post一個都冇

置頂呢個post

嬲

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

義士！！！！

推，精神勝利後要重回正軌

推爆佢 大陸閪同我收皮 有機會遲早一日收埋你地皮 想攻連登 都唔知你訓撚醒未

光復香港 時代革命！

Push!!!!!

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

五大訴求 唔比再比何妖洗版

重重一推

正經post push

屌佢老母推爆佢

屌你老母偽進仔

義士傷勢點？？

我無野想講

推！！！！

專業在哪？

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

屌 唉屌

推 追究警方失職

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推推推推推推推推推推推推推

撤回呀
成立獨立委員會呀

好擔心義士有事

推
我地可以做d咩幫手？

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞

7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞

【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞

【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求

20190721 10:59 臨時街停車場 對出

20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出

警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈

警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

再推，講夠河妖啦

一定要班黑警負全責！！！

光復香港 時光革命

推啊！！！！

五大訴求 時代革命

當然理！推爆佢！

我想知 佢地點

推主線任務！

推撚爆呢個post

我都想知

推
不能忘記前線義士嘅付出

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

太過分啦

班死仆街

兄弟手足同氣連枝缺一不可

點解今次咁少傳媒既資料？
完全無消息

黑警無人性

推啊 上環721

推
置頂啊

必留足跡！推

光復香港！

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

時代革命！

同我推

上環721 36槍

五大訴求！

義士要早日康復

上環36槍

缺一不可

推 屌你老母死黑警

光復香港

721中上環班手足點啊？
我唔係要你哋唔討論元朗
但唔好向個熱門到一個721中上環嘅post都冇啊
你當721嘅義士係咩？condom啊？
而家連登好明顯有仆街打手啦

元朗大肚婆俾人打嘅消息係邊度傳出嚟？
飛天南死咗個消息係邊度傳出嚟？
何妖同佢家人嘅地址同電話係邊度傳出嚟？

向連登啊
之後呢？全撚部都係假㗎
醒下啦 連登仔

同我睇清楚中環當晚發生咩事啊
唔好習慣咗黑警濫權呢一回事 就淡化佢哋嘅所作所為
黑警濫權就係濫權
一定要追究到底
仲有5大訴求

義士唔係condom

五大訴求 缺一不可！

唔好失焦啊各位

光復香港時代革命

時代革命 光復香港

對準政權

光復香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！！！

光復香港！ 時代革命！

黑警開槍打人開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

屌怒推

光復香港！時代革命！ 五大訴求！缺一不可！

屌你老母黑警 唔好以為我地會唔撚記得你班畜牲

一日黑警
一世黑警

光復香港！時間革命！

推推推！！！！

推啊
唔好沉啊

五大訴求！！

光復香港 時代革命！ 五大訴求 缺一不可

推

真係大撚哂？你有裝咋仆街
打咗記得要還 等找數啦屌你老母

仆你個街，獨立調查呀！

幫推

推

義士唔可以有事

黑警

上環元朗一齊推

推

無預警開槍、開槍打頭、999無人聽、追打瞓低咗嘅人，班狗無一隻係無辜全撚部都要追究

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

何妖單野大家討論夠喇，義士中槍一定要追究！

唔該聚焦五大訴求呀！點對得住班義士！

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

推爆佢啦

義士唔係Condom

推呀屌你地咪撚再理何妖啦

流氓政權，西環治港。

唔好再講何妖 緊記係五大訴求 同埋班黑警係上環開36槍呀

連帶612至到今日啲傷者情況點

推 元朗重要 義士都重要

唔好比政府轉移視線 唔好要義士白白犧牲

佢老母呀，祝願義士可以康復，唔係沒完沒了

追究呀屌

講真 再屌咩黑警 警黑夾埋 其實都冇意思
而家遊行叫五大訴求只係象徵 政府點會唔會退 只會越黎越大力 我地要做嘅係推更多人支持革命 唔推翻政府係冇用
所謂五大訴求只係藉口要一班未準備好革命嘅和理非同左膠出黎 再慢慢改變佢地諗法 支持革命

光復香港 時代革命

追究克警，成立獨立調查委員會
還義士一個公道

推，屌你老母下下瞄頭打

屌
仲有檢討上環啊

Dllm push

屌你老味

推啊！！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。

【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。

21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。

20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體

20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。

20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

跪求大家唔好再畀何君妖啲post上熱鬧
有冇人講下 下一步我地應該點做

推到佢仆街

睇返哩邊啦，咪再何妖元朗啦

義士唔係condom啊

痴撚線

點解推極都置頂唔到架

繼續推，唔好再理何妖

我無嘢講

唉成個熱門關於上環嘅post得幾個，好心痛

屌黑警老母！

我真係好想喊呀

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

點解無人focus呀！！！

幫手推

推爆去呀屌

黑警 我祝你長命百歲 百病纏身

推！！有無知佢而家點？

希望義士快啲好返

到宜家啲狗都唔肯講射咗幾多粒彈

依加一上全部都係講何妖，元朗
理下佢地好無
佢地個日幫我地打緊仗架！

14人送院

黑警含家產

請大家關注義士

我愛義士

點先搵到佢地

黑警死全家dllm

食屎狗請你班撚樣咬自己主人，不過恭喜元朗犬成功令同黑社會關係浮上面

義士不是condom
冷氣軍師俾啲力好無

出力 推呀

推推推
黑警dklm

大推

元朗遊行都要集中返5大訴求

pousser

推推

屌你老母死黑警
天佑義士

有咩可幫手

除左推仲可以做咩

唉 我冇野講

DKLM

義士一定平安一生㗎

一定要推
推撚到爆

屌推 集中五大訴求

希望大家集中5大訴求
推！

黑警陰9濕濕

推啊！！！

光復香港 時代革命

救下你哋唔好當義士condom啦

7.21 開撚左36槍

真係快啲將五大訴求 黑警亂開槍擺返去重點 元朗今個星期已經會去嫁啦 定左嫁啦 唔該睇得長遠啲 社會運動係要長遠睇 依加國際新聞已經開始減少提香港嘅事啦 文宣快啲做野推爆佢 記住係要長期抗爭 遍地開花🙏 醒下啦

Push!!

集中5大訴求!

開槍都冇人理 係咪傻左呀你地

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

光復香港 時代革命
希望手足無事 有冇人知2依加可以點幫佢

以為自己玩緊GTA呀班仆街？

推!!

克警先係暴徒

推到世界盡頭

推
香港警察，全部垃圾

無理開槍
仲要天橋果邊無示警就向下掃

黑警次全家 推

義士啊

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

😭😭😭😭😭

黑警正垃圾

光復香港
時代革命
開心完係時候推返主線喇咁多位手足

14個😭😭😭

義士唔係condom

推
黑警濫權

釋放被捕義士

一定要追究到底

推呀！！ 手足情況如何仲未知架！！

上環36槍清場

黑警仍未交代

用左幾多催淚彈開左幾多槍

唔可以慣呀

其實我地 gear 係咪要進化？全部戴電單車頭盔

義士先係最重要架

推上去

Push******

好明顯警方係有意一早已計劃好開槍打頭。但係聲稱警力不足而經過元朗站那兩個差人就已經有兩把槍。不過就無用並走先。有無警察睇到以上問題？請解釋一下為何會有這不一樣的執法。

幫推！！

Up

推 唔可以比人淡化件事

推到有義士最新消息

五大訴求！！！！五大訴求！！！！五大訴求！！！！五大訴求！！！！五大訴求！！！！

繼續推！！

五大訴求！！！！

光復香港 時代革命
推爆佢

平安呀手足

五大訴求 勿忘初衷
光復香港 時代革命

五大訴求

推啊返正題啊

[突發][緊急置頂]唔好再理何妖同帝吧！！ 入黎討論727同大方向！！！！

推

推
而家注意要返追去上環開槍呀

有冇最新消息

搞掂元朗先好同我講你有資格光復香港

元朗都收復唔到仲香港？

時代革命
5大訴求 搞掂元朗 缺一不可！

721仲未完呀！

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

兄弟

請關注義士

黑警永遠係黑警，咪ff咁多

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

Dllm

幫手出多啲黑警post 唔好再比元朗洗板

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推！義士好大付出 唔好忘記佢地！！！

Push!

推呀!!!!
兩單都重要呀!!!

嘩屌，有1人嚴重，仆你個街

請大家幫忙分享轉貼============== 白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》(夠數，但需要更多人簽）
請求國際人道組織援助（未夠，請急推）
要求美國禁止何君堯及其家人到訪或申請移民美國（夠數，但需要更多人簽） 記得填完要check email confirm

推
而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

有無人知義士現況？

推 仆街黑警

屌你老母黑警

再推

！

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

推
光復香港

推 推 推

屌你宅母黑警死全家

Dklm

🔥🔥🔥

5大訴求都未搞掂
推！

香港人加油！

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

屌佢老母推呀

蘋果收費搞到迴響NOISE細左好多

成日亂開槍班仆街！

追究黑警

義士要撐住，唔好死

Pushhhhhh

我冇野講！

要先搵到義士人喺邊

真係要推到置頂，唔可以比呢單嘢沉。
義士唔係condom

Push 太多何妖post

推呀！

光復香港！時代革命！

依家開槍打頭呀 唔撚好再推何老妖既post!!

唔好再講何妖 推番呢件事呀！！義士被人打呀！！！

香 港 人 唔 好 習 慣

唔係光復！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

Push!!!!!!!!!!

必需注意

屌你老母，死黑警

喂呀！熱門要推番義士被爆頭！！

屌你老母今日先報

吊 要為佢地爭取公義！佢為我地付出咁多冇人理

到而家都仲未有傷者數字

手足究竟情況點

追究黑警責任
光復香港
時代革命！

黎緊有咩行動

推返上熱門

黑警我屌你老母
612爆頭爆上癮
721又黎
屌你唔撚出黎行都唔得啦今鋪

727就同你班警黑覆卓

推!

推
唔好再標題黨 搞到成版何妖你有份
支線post睇完就算 推返上環同主線任post上黎！！！

推到記者知

推出國際

追究721仆街死黑警殺人兇手

up!

我無野講
我無野講
我無野講

推到上熱門

屌你死黑警

人手置頂，5分鐘推一次

推，唔該咪推自high post 先

重push

元朗推夠 繼續指返向中聯辦 佢地先係罪魁禍首

克警射頭
未交代事件
推

不如再開post 啦

睇呀各位

飛機唔好打到個心散曬 返黎面對局勢啦
第六個啦
push！

推撚爆個post!

本身唔係已經有post推緊啦咩？
可唔可以集中推一個post
開post前唔該睇下係咪已經有人開咗先

推，勿忘黑警濫用暴力

推
義士唔可以冇人理

推呢個

聚焦5大訴求！

推啦屌！！！

大家聚焦返義士唔該

推
唔會當義士係condom

推啊喂

前線義士不能夠被遺忘

推

狂推

推返正經嘢

推返上頂

推！！ 推返721港島d po呀！

大力推

推一下

推返上熱門頭幾位呀

推呀 義士都好緊要！！

我再推

推到有消息

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家都幫幫手推上環post

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

求下你地呢幾講可唔可以focus7.21上環黑警連開36槍 星期四五先可講元朗

上環721 Video 整合 (粗略)

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

願平安

推721post ah大家

緊急戰略：出師必先有名，而元朗一事正是缺口

唔好叫光復
應正名為（原諒我咁激動）：
反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

劍指中共、政府、警隊、恐怖分子

push,

Lisg

其實忍無可忍 幾時先殺警察？
仲要忍讓班仆街幾耐？

推
上環都好緊要！！！

Push!!!

推，黑警死全家

痴撚線，我地要救義士

真係要推返依西環依到上去。

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

誓不兩立

屯門有事就話警力去哂中上環，中上環打電話又冇人聽
究竟邊到有大茶飯搞着班警察呢？係咪Tinder啊？

集中返主線

*元朗

屌班黑警完全無公佈呢啲事

推

推上國際

集中主線!!!!!!!!!!!!!!!!

推 好撚嬲
走緊都開槍 連中槍倒地都要繼續射 屌你冇人性架

推
希望義士快d好翻

屌黑警 死全家

要推上啲

問題係而家唔知點樣將個焦點放返係上環到

屌，依家201就停post , 好難推重要post

推左先

大家見到何妖就即刻推post

大家幫幫手，爆左post再開post

推，仆街黑警

推！希望義士冇事！

天佑吾城

你班垃圾黑警我同你講
如果佢死左
我實同你玩大佢

上

需關注

爆左要開新

唔可以沉

推
推返上環同主線所有post上黎！！！

希望所有受傷嘅手足都可以平安唔好有事

有無義士既朋友知道義士既情況呀

屌你老母垃圾屎黑狗

推返上黎俾大家睇

打後發夢要有人做眼呀，KEEP CONTACT

Push
要著重返正經野

唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

推，上環戰線，光復香港，時代革命

主線係呢邊呀

999 冇人聽已經嚴重影響香港安全啦
仲點夠膽黎

有關注㗎！下次唔戀戰好唔好😭
be water my brother!

有無人知佢而家點

手置頂，5分鐘推一次

推。
真正嘅主線係呢到！

中槍個義士而家點

有冇片影到 邊個開槍？ 個日邊個指揮？？

光復香港

時代革命

推啊屌

P

唔理何妖 唔諗鄉黑住
推！

當時示威者都話撤離，開槍根本毫無意義

推呀！！！！邊個黑警開槍

加油 撐住

推呀
唔好淨係掛住推元朗
721中上環呢？？？
推返上來呀！

搶

黑警賤過狗
見到啲白衫就笠水調頭走
對住啲手無寸鐵就開晒槍

唔可以放過中共同班黑警，大家玩撚完何君堯返返黎正題啦

必須要推

😢屌你老母死黑警，交稅俾你地打我地，dllm

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

人手置頂， 5分鐘推一次

push!!!!

佢打死一個自己人
就會有歷史的傷口
市民只會更惡
呢個會係一代人嘅事

光復香港！！！！
多謝蘋果

屌呀!

仲獨乜撚立調查
直頭要解散成個警隊 屌佢老母

#ado

好人一生平安

屌你老母死黑警
推

推
光復香港 時代革命

推啦屌

大大地推呀

當晚係咪全港差佬除左開橡膠子彈槍射示威者之外都唔做其他野？

仆街，推上去，黑警

大家唔好再玩膠呀
何妖呢條仆街點死都由9佢！
我地要為義士平反！7.21班狗高空開槍呀！！

出面啲post好on9 推翻重要post唔該

6男8女正仆街 走緊都開槍

示威者爭取民主係幫埋你地一份。他日成功之時，你地同班藍絲親中派林鄭政府全部照舊被中共管治，你地唔配有民主自由

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

人在做天在看
爆頭位手足有事，開槍果個都會有報應
黑警

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

記者唔該幫手煲番大721！

關注上環

大大力push, 出面太多3毛帶風向

Now新聞影到黑警無警示在橋上開鎗，仲要開之前趕記者驚死影到。人權組織方面，有無人知可以向咩組織投訴？連埋片咁send過去分分鐘引起到國際人權關注！

支那人既野推黎做乜
熱門一個上環都無
報紙唔賣你地就唔理？

支持成立民間自衛隊，民間獨立調查委員會

真心問！再推！

推，大家開始心散

中聯辦比人掉完後就24小時不停帶風

收左錢先出post啦

明白大家想輕鬆下
但都要關注義士

推呀屌！

727元朗反黑

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

推爆上環post

😢😢push

究竟有無方法制裁到班完全無人性傷害市民既黑警

Push
我無野講

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

真係要推返呢d post

推到置頂

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港！時代革命

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

7.21 上環
手足中槍情況點
受傷人數幾多
有無人被捕

警方固意用強光照射
阻礙拍攝
手足最重要 推呀

36發

支那人既野推黎做乜
熱門一個上環都無
報紙唔賣就唔理？

Pish 辛苦哂義士

義士我地好想有你消息。
唔方便既搵fb page幫手報平安都得
早日康復

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港！時代革命！

關注721唔該

推，救義士

推，求消息

出面又一大堆其他post

吉人天相呀要

到底義士依家點

推撚到上熱門

希望義士冇事🙏🏻🙏🏻早日康復

推啊屌老母，我知元朗單野好撚痴線，但係呢邊先係主線任務

可以講元朗、何妖，但可唔可以唔好10個post9個都講
義士唔重要咩

推上去，警察加劇濫暴，唔好再推d「消息人士」既po

屌唔好咁易俾人帶風向

Push!!! 黑警可恥

呢個係主線呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

推！
屌佢老母仆街黑警食撚屎
長命百歲百病纏身之後落地獄

義士啲消息全部無報...究竟有幾多人受傷, 唔知, 有幾多人重傷, 又唔知

義士情況如何？

重要， 推

推啊 做野啊文宣

屌那星

推 追究到底

推 吊醒兒登仔

消息呀

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗

光復香港 時代革命

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

屌7你地，人地幫我地擋子彈吖
祖墓祠堂同塊玻璃一樣都係死物，但中槍巴打唔係，而且佢係醫院留醫緊吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

文宣請幫幫手去信聯合國取消曾偉雄競逐資格

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

[請廣傳]屯元天黑店名單

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

我手置頂，5分鐘推一次

推[i]

痴撚線，黑警打頭

社工黎, 調停果時中槍
聲稱會有片

可以點幫佢，雖然我得少少錢，但好想幫佢有冇咩方法

727元朗見
義士不是CONDOM
冷氣軍師俾啲力好無

上熱門呀屌

推番呢個上熱門
全撚部都講屯門
推番上環呀！！！

推
黑警血債血償

都唔撚明d黑警係咪痴撚線既
走緊都仲要射
係人堆既話根本唔知走去邊

上環義士！

屌柒班黑警

究竟義士去左邊

Pushhhhh dklm

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

集氣
唔好有事呀

推撚爆佢

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗
728 上環
84 將軍澳+港島西

每天 不合作運動

Never forget . Btw , here are some

雙線齊開 齊上齊落

嘩，唔得甘sor

追究到底呀！

關心反d義士先！

721 開槍時間與影片整理

幫手推post 唔好再比何妖糞post係熱門啦

頂住呀！！！
義士

推記得五大訴求啊，義士要平安無事

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

屌黑社會要大力
屌警犬要大大力

對準政府嘅人先可以對政府施壓

唔該大家聚焦番個政權

建制派散播fake news: 示威者要入元朗「撬山墳」

【圖】估唔到今時今日都仲有咁多懶中立撐政府港女

［突發］发现我被港独人肉了。。。。。

收到風，香港電台準備炒利君雅

［突發］今晚 坑口東港城 日牛 正式 壽終正寢！！

笑死我，有人幫被起底嘅支那人報名參軍

中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

你哋拆人墳墓就得，人哋推爛你民主女神像就唔得？

呢堆垃圾轉移視線 5毛 無意義post咪撚推

推 國際文宣

有冇人知佢而家點

[實際行動] 抵制黑警 - 聯署要求美國嚴謹審查香港警察簽證申請!!!!

無理開槍 追究黑警濫暴

推！希望義士吉人天相！

仆街食黑警

好撚嬲！

祝義士平安
黑警你去死啦

香港黑警死全家，落地獄。

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

重要PUSH

光復香港 時代革命

屌你老母死黑狗

pish!!

推有冇手足知道義士最新情況？

為義士討回公道

推到有更多消息

推

黑警！！！！！

煲大佢

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

屌你老母官鄉黑！！！！

仆街政府

唔好撚理元朗住！
支持義士

殺紅了眼
唔好再同我講警察有好人
狗就係狗 一世都係
希望義士們平安無事！

有無機會似612咁有傷口相
如果唔係有啲難做文宣

推!!!!!!!!!!!!!

屌，推呀

仲有無委任證啊！！
唔可以習慣架！！！！！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

黑警無預告開槍射中人頭呀解釋呀

推，唔好淨係focus元朗

g

推 唔好轉晒focus

推！！！！！！

保佑

一定平安無事

推
希望義士冇事

唔推唔得 要平安呀！！！

推呀人手置頂

笑夠啦 各位翻黎

推到出黎解釋呀

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

義士加油呀

推上環post呀

不受傷
不被捕
一個都不能少

721警方上環驅散示威者未有示警橋上開槍

夠清晣

睇依張圖 好過咁多字

全部pish同我改做

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

義士啊！！！！！

上環元朗都關注

push 36槍呀屌佢 上環單野咪比佢fade out

睡覺前推，明天起身再推

下面啲post都要推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

推呀推呀 義士有消息未...

屌個個post都鬧人唔理義士
自問無唔理 做咩要係咁比人屌

天佑手足
黑警落地獄

Ok我改

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

推到記者問

推啊 唔好比佢沉啊

義士要靠我地去保護

推 元朗同上環一樣重要

屌班黑警

推
唔好忽略上環俾政府奸計得逞

721 開槍時間與影片整理

推爆佢老母

612
621
?
光復香港 時代革命

繼續和理非啦
200萬人出黎表撚曬態班食屎狗都無反應，警犬又一日黑撚過一日，和理非繼續自high啦。
講激少少又會被人話分化，天真係唔會有好下場，覺得我錯嘅就俾幾個天真又happy ending嘅例子我睇。

推上環post呀！

唔好意思借個位黎

你老味上環元朗我睇曬

推推推推推推推推推推推手

我無野講！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

push!

推推推推推推推推推！

幫手推 有冇義士最新消息？ hocc果個係咪我地講緊依個

727元朗反黑見

義士不是CONDOM
冷氣軍師請出返啲力周圍推下

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

香港防衛隊 正式成立

義士點呀

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

痴線㗎啲差佬，
你地咁樣一定有報應㗎！
個天一定會懲罰你地
報應喺你同你摯愛身上㗎！
等天收啦你地！滿手鮮血呀！
唔好掂你地自己啲老婆仔女呀，你地成手血呀！

上環元朗兩邊都理

努力推

繼續推 唔好唔記得義士
我地仲好需要佢地
如果我地唔保護佢地
唔通等警察去保護啊

警力過大！屌佢老母怒推

垃圾香港警察，毅進狗。

死克警

推 義士不能白白犧牲

香港人真係好撚忙

義士宣言：不排除成立臨時立法會

5大訴求

屌你老母又打頭

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

推推推，大家唔好失焦！

推
不要分化 不要割蓆 兄弟爬山 各有各做 大家山頂見

有無醫護講下情況

歡迎各行各業入黎曬 staff card

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

快撚d推返上去呀

現在什麼情況呢...T.T

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［727元朗］我係勇武，我有野想講（2）

（全部同我入撚曬黎）成個運動越黎越亂，小弟忍唔住，有D野一定要講

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

721 開槍時間與影片整理

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

推 義士你地要保重身體 先再作戰

黑警跟本就係黑社會，
極有理由相信部分警察係黑社會人士，
而且係政府默許，
用來維穩同維持政府同黑勢力的關係

根本係純發洩

大力推 !

推到佢出嚟回應！！

推呀！屌你地老母！
真係死左都無人知

好擔心～
年輕人早日康復，一個都不能少

幫圖

求圖

推
難得有個post提到傷勢

有冇消息

屌，成日見到有人話唔理上環
上環義士比人用完即棄
屌你老母，我幾時有唔理呀，我都好撚嬲呀，咁你想我點搞呀仆街

輕輕一推

一定要同黑警計數

推爆佢！！唔可以失焦！！！

無得原諒呀！

危殆義士有無最新消息呀

果位義士依家點？

推！
情況點？

推！上環元朗兩不誤！

文宣組

其實咁多次都係，市民一走班狗就發晒顛咁

醫護係未收唔到緊急報案中心轉介？醫護發聲明加記者會解釋點求救或成立獨立報急專線中心啦

推返上黎

有關注 推爆佢

屌

有無人知

外國傳媒係唔係唔知警察21號係上環瘋狂開槍？

唔知手足而家點呢

食住條水, 順流推元朗, 再spin去上環!

唔好中計被轉移焦點去元朗而忘記上環

垃撚圾黑警！

上環

，熱門又冇左嘅推到義士報平安

打頭好似係常態咁 d仆街差佬

偷開36槍 仲要對頭開槍 呢班死黑警不得原諒

手動置頂！！！！義士不能棄！

屌 黑警 又唔出警告就開槍定啦

雖然有十幾個義士要入院好擔心, 但覺得今次上環義士比之前又再進步左, 希望發夢果陣手足都多d留意自身安全

dllm死黑警

除左推post仲有咩可以幫到手

推klm

推 追究黑警

推 但係有無手足消息？

請問所有被捕義士放哂未

黑警濫暴

推 DKLM

推翻上嚟

會唔會有圖 可以震撼啲 做文宣

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

義士唔係condom
要討回公道，成立獨立調查委員會

三毛黑色警報注意

義士絕對唔係condom

share

相信義士上咗洗頭艇送咗中

一d聲氣都冇

推撚柒爆上環開槍

回應五大訴求，推

有冇消息啊

保衞吾城

嚴重義士而家點，好心痛，好傷心啊屌！

727 元朗見
729 上環再見

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

手土

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

搞

puah

真係好撚嬲
黑警死全家

班狗仲未講用左幾多武力

黑警死全家push

黑警不得善終

集中5大訴求

爆頭

推到再上報

上環黑警暴行必須追究！

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

推到人人都知

屌！！！推呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

其實位義士依家點？

5大訴求呀

727血債血償